{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027567?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(천북) 하늘관광농원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご利用時間はチェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。 予約の際には未成年者予約が不可で、現場で身分証明書検査が行われ、未成年者の場合は払い戻しできません。 また、予約人数に人数が追加される場合にはペンションに予め連絡しなければならず、基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にできるペンションがありますが、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室、退室時間を守り、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 バーベキュー時間は入室時から22:00までで、バーベキュー場をご利用の際には予約と決済を当日現地にて行ってください。 一軒家ペンションの場合、児童や幼児の安全に注意する必要があり、一軒家の客室は家族や友達と一緒にプライベートな時間を楽しむことができます。 IPTV/Wi-Fiは客室でインターネット使用が円滑にできる機能であり、全客室で使用可能です。 駐車も可能で、電気自動車の充電も可能です。 ペンション周辺には洪城防潮堤、烽火山登山路、保寧牛乳倉庫、洪城乗馬体験場など多様な観光地があります。 距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも予約できますか？",
            "answer": "予約の際には未成年者予約が不可で、現場で身分証明書検査が行われ、未成年者の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合にはペンションに予め連絡しなければならず、基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にできるペンションがありますが、ペット同伴の場合は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を守り、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな娯楽が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする時間帯はありますか？",
            "answer": "バーベキュー時間は入室時から22:00までです。バーベキュー場をご利用の際には予約と決済を当日現地にて行ってください。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、児童や幼児の安全に注意する必要があり、一軒家の客室は家族や友達と一緒にプライベートな時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは客室でインターネット使用が円滑にできる機能であり、全客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には洪城防潮堤、烽火山登山路、保寧牛乳倉庫、洪城乗馬体験場など多様な観光地があります。距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 783
    }
}